阿利一家親 邊個第四都無所謂

冇錯 大家都係紅色 同色光榮論